LV 主席 Bernard Arnault 成世上 第3位 1000億美金 富豪

Arnault’s net worth at $100 billion — with Gates taking the second spot with a total net worth of $102 billion. Bezos holds the top spot with $157 billion total net worth.